香港人平均都是有錢

香港出親街見到都好似個個好有錢
係街上都好少見到窮人

先敬羅衣後敬人

可能表面光線
實質就佢自己先知

識人成身名牌，但咭數幾十萬，個個月撲水還老min，遲早破產或父幹

為咩呢

毒撚真係唔明呢D人點洗幾廿萬
唔通真係皮幾野人工用幾皮野嘅袋

點為之窮先

岩岩唔夠資格拎綜緩個班

窮人都唔出街啦，不如話你去親富豪飯堂都發現唔少有錢人

偽文青布袋都係幾十雞個
牌子袋賣成幾皮
一個虛榮感貴成千倍

識唔少， 買撈都係咁

咁又唔會咁衰嘅，三千一個袋我覺得正常，隨時攞出黎都唔肉痛
但係用人工幾倍嘅袋真係on9

皮幾野人工學人買撈

平均資產高，但資產中位數低得可憐

姐係點

例如有十條友 有9條友都係得3蚊 一條友有33蚊
計番平均 每人就有6蚊 咁事實係咪人人真係都有6蚊？

中位數就係 十個數字 揀排係中間個數

3，3，3，3，3，3，3，3，3，33

初中maths 有教